急救課程 報邊間好？

醫管局個PFA好唔好？ 定st john
屌 發夢見到好多傷者但自己咩都做唔到好撚on9
所以想報呢d 課程幫下手做下真係有牌d人嘅助手都好
各bra c可唔可以答我去邊間好

st John啦

你就算報左都唔會即刻有牌，有牌都唔等於急救技術好
如果想幫手，就上youtube睇下大部分既急救程序，所需道具道足夠，如必要時，無論你有冇排，都可以矢簡單急救（唔好亂做，有專業既等專業既黎）
同埋可以諗下點保護佢地，因為環境都好影響急救既成效

St john

學左好過冇學
唔會亂做 我唔會做埋d冇信心嘅野

各巴打話st john 想問下點解

pull老母

有無唔洗日日上？

有

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

我考咗紅十字

有冇分別w

講真 冇用。你去上堂都係話你知好多野都係唔做好過好，好多野都係等救護黎做仲好。

有冇pt 救護讀
今晚搵搵 依架做下伸手黨先

之前都係報st John

考紅十字易啲pass

考過紅十字

考試好hea